舊文分享[重要] 被捕須知

另外， 屋企hard disk , 手機全部要收埋， 唔好俾班狗砌生豬肉又cp

推